iPhone x 義海區

開定先

收機！iphone x 所有型號一律+ 12888！
有機即收，不限數量！
有意留TG

CHING咁低 我都+13888收

頂我？

18888 意頭價

做爛市滾去收皮啦

蟹硬
收64g一部 7000

都未買

Pish

每部5萬，限255gb ,有意留tg